六月九號，最後一戰

創造香港有史以來最大型遊行，逼林鄭落台兼收回條例

我哋目標是清晰明確
大家記得我哋出嚟遊行嘅目的

啱啱開始咋
乜9最後一戰

民陣轉左口風喇
最後一戰係表決個日
6/9純粹遊行

Btw 民陣好卑鄙